1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

forEach перебирает по очереди все элемент массива с вызовом коллбек функции, которая позволяет что то делать с элементами массива
forEach - замена обычному for по сути 